政府有份帶頭令年輕人憎廢老

關愛座
$2
禮義廉收買廢老一票

仲有冇？

年輕人唯一用途係養廢老
納重稅 等堆廢老享福 叫雞 然後支持政府